伊朗喪屍版安祖蓮娜真面目曝光 外貌清純令人眼前一亮

伊朗德黑蘭女網紅塔瓦爾（Sahar Tabar），去年以一張知名影星安祖蓮娜祖莉為原型的喪屍照，一炮而紅。對於被傳曾整容動手術50次，塔瓦爾近日發布兩張照片澄清，指自己確實曾進行整容手術，但並非多達50次，喪屍照片全是靠特效化妝和修圖完成。

自從喪屍照曝光後，有關塔瓦爾瘋狂整容和減肥的流言滿天飛，令她決定在Instagram上載整容前及整容後的照片釋疑。從照片可見，塔瓦爾的外貌非常清純，擁有一把秀髮及一對棕色大眼，令人眼前一亮。

塔瓦爾承認自己曾抽脂，鼻子及嘴巴亦動過手術，但強調並非多達50次。雖然塔瓦爾分享的照片經常被指像「喪屍」，但她解釋，這些照片均是後製而成，「我都會以有趣的方式在臉上化妝，再用修圖軟件進行後製」，她認為這是一種藝術，亦是一種表達自己的方式。她又暗嘲相信她曾瘋狂整容的人如「活在18世紀」，連科技和化妝是甚麼都不知道。

塔巴爾的照片引來網民討論，「整容前後一樣漂亮」、「整容前比較好看欸」、「這跟她之前的照片完全是不同人啊」、「只要微笑就很美了」、「原本的你真的很美」。

差咁遠

究竟受到咩刺激先會整到依家咁樣

「整容前後一樣漂亮」

伊朗整容風氣都好盛行

做咩事整到咁

連登仔閲讀理解係咪全站部拎U

。雖然塔瓦爾分享的照片經常被指像「喪屍」，但她解釋，這些照片均是後製而成，「我都會以有趣的方式在臉上化妝，再用修圖軟件進行後製」，她認為這是一種藝術，亦是一種表達自己的方式。她又暗嘲相信她曾瘋狂整容的人如「活在18世紀」，連科技和化妝是甚麼都不知道。

幾正

即係上左係前, 上右係後??
睇唔出有乜分別
利申:面盲

SOR, 打錯
下左係整容後

睇過下佢個instagram，十居其九都係佢啲喪屍相
唔知係咪國情問題啦，佢好地地show靚樣出嚟俾人J下唔得嘅

好靚女

整左個髮型 ?

應該係鼻同下巴

仆街以為係特技化妝
點知係真嘢

睇漏嘢 自膠

靚女個心諗啲乜,你啲普通人又點會明喎

joey嚟嘅

恐怖過Pete Burns

岩呀,兒登就係兒登,上兒登勿認真。
睇到人地post嘅野,睇完成篇講咩先再comment,

唔似係完全靠PS / 化妝
睇佢 ig d 片

似係整容搞到咁醜樣

屌死盲西中文都唔識睇
將相係佢整容前
佢依家整左容救唔返個樣
只係話返無整咁多次
唔等於無整到

中東女真係屈，鬼妹mix亞洲人樣 男既又係

閱讀困難

可惜中東人都係仆街

d相冇一張係正常

整容前令我戀愛了

千年乾屍

2018年連登仔仲係唔識字

篇文明明寫得好清楚左上係整容前，左下係整容後，樓主特登撚狗

去到2118都唔會識，呢度係連登

右邊真樣？

你受到咩刺激閱讀理解咁差？

左

成班中文都唔識睇

呢個post d 留言證明左連登仔質素

第一張圖左係整容前
第二張圖左係整容後
喪屍兩張都係靠化妝
樓主copy漏左啲caption

病入膏肓

點解整完都係歪嘴

child登

上面班柒頭

整容前靚過整容後

J到視力模糊

俾佢嚇撚死

好多文盲

呢個post證明9成連登仔唔係文盲就係弱智

Sor, 人地伊朗真係白人來